【最後6日】係咪要光復立會 選特首？

更改功能組別/選民資料(4月2日截止)

/只要搶到其中一個界別就足以令中共唔夠票欽點特首。而關鍵的截止日期是2020年4月2日！即係唔夠1星期！

咪住，特首選委的登記截止日期不2021年4月2日嗎？為何提早了12個月？無錯，但這是表面日期，實情有不少界別需要你在登記前12個月已加入或成立了某些協會或團體，才可以符合資格登記。換言之，若果錯過了2020年4月2日的限期，差不多等同白白放棄特首選委這條戰線！/

換特首只需四萬素人新血

【功能組別終極整合】

🔶立法會, 特首選舉 (公海)
Telegram:

🔶文化界

🔶勞工界

🔶出版界

🔶體育界

🔶飲食界

🔶進出口界

🔶批發及零售界

🔶紡織及製衣界

🔶雇主聯會界

🔶商界 (第一)

🔶商界 (第二)

🔶工業 (第一)

🔶中醫界

功能組別和你解

選民資料網上查閱

如下方出現紅字 即代表你被抽中查核
未收到信請盡快致電28911001

登記做選民(5月2日截止)
只要係今年7月25日前滿18歲
又係香港永久性居民 就可以登記做選民

「三不投」聯署

Facebook:

光復議會 我要初選 聯署

繼續打好條戰線佢

光復立法會

立法會呀